疑打針後死者分別為63，55及70歲

廢老 -3
社會垃圾 -3
$5000購買券受惠者 -3
科興疫苗第2針使用者 -3
民建聯票 -3
中国人 -3
信政府唔驚既人 -3
藍絲 -3
藍屍 +3

死得三件

真．藍屍

社會實驗啫

又係佢地自己人話咁都死就係抵死

醫療券-3
忠誠廢柴-3

最衰六合彩冇d 咁大既冧巴